[日本]有無人玩過真人mario kart?

下星期去東京想玩，
見唔同分店有唔同路線，秋葉原最平
同行朋友無車牌，毒撚一個人去得唔得

1個鐘係咪都夠玩?
另外落雨係咪照揸

歡迎分享經驗，感謝

玩過，朋友撞車死左

我個朋友都係 比貨車當場撞死左 念起都巧驚驚

樓上班友 屌
有冇中龜殼跌落熔岩燒死

巴打都係唔好玩，俾人用紅龜撞痛撚死

Sorry，我掉嫁

4月係東京玩過，都係一個人Join(同行家人都冇車牌)
我BOOK嘅時段仲有另外5個鬼佬一齊玩，有個guide會帶住，會打手勢教你幾時停、幾時cut線、幾時加油，市內大約行40，去台場行彩虹橋都係60左右。日本駕駛者比較禮讓，其實好安全。

冇牌

我玩左兩個鐘, 好似兩個鐘先會過台場。
一個鐘係市內多燈位, 燈位停低d路人會歡呼同要求, 都會暗爽下, 但停得太多都會悶, 出台場過橋可以大力俾油, 風景亦都唔錯, 我覺得值得玩埋

頭一個鐘keep住微雨, 冇乜大影響

我就係睇到review個個都喪讚，
但比好評可以平1000yen 都要7000yen

入油係咪要自費?

都諗緊1個鐘定2個鐘，好似大多數都2個鐘，諗住朝早10點11點玩，驚果段時間無咩人join

點合照呀，喺馬路?

上次臨完場中咗藍龜，入咗廠幾個月

fb問咗
1個鐘5000yen
2個鐘7000yen

燈行斑馬線有, 係行人路影又有

其實唔係叫 Mario kart, 因為非官方的

上次渣渣下變左支飛彈飛 好神奇

要車牌的